立 法 會 大 會 人 數 不 足 流 會

建制派可恥

老是不出現

班死共狗係敏感議題咪消失囉

今日要傾咩

立法會原訂辯論促請下任行政長官重啟政改的無約束力議案